蘋果日報 娛樂 20200803

蘋果日報 娛樂 20200803

雞排妹落淚撐香港手足 羅冠聰感激讚正義

【娛樂圖輯】找數女漢子

吳鎮宇講「你們中國」激嬲玻璃心

劉少君麥德羅出院嘆茶 網民轟自私播毒

鄭艷麗厭食症康復出院

==============

7小時前
雞排妹落淚撐香港手足 羅冠聰感激讚正義

雞排妹不時在社交網貼性感相，引起網民熱議。互聯網圖片
7小時前
【曾被封殺】轉戰網上平台月賺10萬

2014年半裸籲投票
7小時前
【民主女神】多次聲援港台學運

7小時前
【娛樂圖輯】找數女漢子

7小時前
劉少君麥德羅出院嘆茶 網民轟自私播毒

7小時前
【牽連者眾】麥德羅疑是傳疫源頭

7小時前
吳鎮宇講「你們中國」激嬲玻璃心

7小時前
鄭艷麗厭食症康復出院

鄧達智透露今日進行檢查後，可以決定出院回家的日子。
7小時前
鄧達智情況好轉有胃口

汪明荃在Ig貼出昨日行山的照片，見她沒戴口罩，疑違反禁令。互聯網圖片
7小時前
汪明荃疑違反「口罩令」

林采緹之前否認搭上已婚鄧姓富豪（小圖），但卻在Ig「洩蜜」放閃。互聯網圖片
7小時前
林采緹收已婚富豪名錶

林子博上月生日時一家四口慶祝，當時太太Shirley精神不錯。互聯網圖片
7小時前
林子博患癌妻劇痛入院

電影《太空潛航者》 中，珍妮花羅倫絲與基斯柏特在宇宙中譜出戀曲，兩個人，來了一場道德的嚴肅探討。
7小時前
【娛樂專題】兩個人，一齣戲

李察連利加以個人經歷寫成《情留半天》，每隔九年，透過續集更新Jesse跟Celine近況。
7小時前
【搣飛割凳】二人行．愛的三部曲

艾倫迪格納絲節目昨爆出性騷擾醜聞，令她的成名作《The Ellen DeGeneres Show》蒙上陰影。
7小時前
節目爆性騷擾醜聞 傳James Corden接手 名嘴艾倫隨時被飛

金泰希拍畢新劇後，密密拍廣告搵真銀。
7小時前
金泰希被Rain笑抄襲

辛潘被好友爆已迎娶女友Leila George，更上載一對新人戴上婚戒相片（小圖）祝賀。
7小時前
59歲辛潘父女戀修正果

三浦春馬（右）與Leslie Kee份屬好友，但今年4月已經失聯。
7小時前
三浦春馬自殺前一度失聯

渡邊杏得到了三個孩子的撫養權，有指她沒有要求前夫東出給贍養費。
7小時前
渡邊杏讓東出視像見子女

片岡愛之助（右）在《半澤》飾演娘娘腔黑崎駿，自爆曾經拒演。
7小時前
片岡嫌乸型曾拒演《半澤》

金秀賢和徐睿知四度上演吻戲。
7小時前
金秀賢堅守徐睿知

=============

最Hit

12小時前
【港版國安法】「勇舞」解放軍新作：誰敢興風作浪 就地將他滅亡

7小時前
【武漢肺炎】感染群組增至30人 直銷公司被貼大字報

13小時前
【Angelababy唔好睇！】黃曉明溶妝後打回原形 被大陸網民瘋狂恥笑

57分鐘前
【天下圍中】急搵「啦啦隊」圍爐取暖？ 解放軍毋懼疫情出征俄國「比武」

本報記者攝
37分鐘前
【疫情速遞】港泰護老院再多一名老翁病逝 累計9人 港增至36死（附個案搜尋器）

4小時前
【於心何忍】聞愛女將要拔喉 英父坐女兒病榻旁卻遭警察強行拉走

38分鐘前
3男元朗士多捱斬1人遭劏肚 4越南幫被捕包括3偷渡客

14小時前
【武漢肺炎】迷信精油消毒 爆疫傳銷商Star Global過百人聚會除罩氹客 患者涉瞞行蹤

4小時前
【港版國安法】歐盟制裁空白無力北京仍憤怒 德媒評論︰習近平容不下任何批評

11小時前
【港版國安法】蓬佩奧一天內兩開腔 譴責港府以國安法拘捕4學生